今個中秋 不要買美心月餅

#护旗手🇨🇳🇨🇳🇨🇳

咪撚幫襯美心
年年死去tvb落廣告

又貴又難食

伸手
有冇fb post 方便share畀親朋戚友

推

push

罷買美心

Pish

Push

gchi

得啦 以後中秋都不買黑心月餅

唔L再食啊

所有落tvb都唔買，我去老店買

全民dm Emma Watson.

IG傳送門

Hello Emma,

We're writing to express concern over an incident involving the violation of female rights that has just happened in Hong Kong. As you may have noticed, Hong Kongers are currently experiencing police brutality on a daily basis during the process of fighting aginst the extradition bill imposed by the HK government. Earlier just now a female protestor was arrested near a local police station, during which her pants were violently ripped off against her will. The police officers made no attempt to protect her privacy which was unacceptable on any level. Since the beginning of the protests in June not one of our local feminist organizations have stood out for female rights.

We are in desperate times and sincerely seek your help in raising international concern over this matter as we can foresee more inicidents like this one are going to happen in the near future if nothing is done to stop police brutality. Thanks a lot for your time!

A group of concerned Hong Kongers

罷買美心月餅

美心你仆街喇今次
我話嘅

呼籲罷買美心。
取消代言人身份

全港罷蝗嘉義代言美心月餅。

岩曬啦有埋張智霖

大陸仔

who is this guy ?
never heard it?
Cheap Dark Singer ?

推到佢演唱會收皮

香港很亂，應該沒有同胞特登搵安全較非去暴動地區

如有本地土生土長fan，實屬家門不幸

呼籲全港市民罷買美心月餅

仲有罷買fendi RayBan cartier Armani

罷買RayBan對大眾市民應該易入手好多

直至換代言人為止

推到蝗嘉義演唱會收皮

乜水

垃圾一名

今個中秋 唔買美心月餅

ok

美心係怡和嫁

邊個買邊個黑足三個月

支持

邊個買 毒撚死自己

唔知邊位但應該係大陸好猛料
出埋佢個名crossover collection

唔撚好返黎香港

我老母好撚慘

利申：今年唔買美心

pish

韓狗大陸仔

唔食美心月餅了！

呢世都小去買了

奶共狗

狗也不屌

🇨🇳🇨🇳🇨🇳

非常時候，大家可以善用不推文回覆功能

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)